點解地鐵咁孤寒

港鐵年年都賺錢同加價
但係冷氣就唔識開？
等車都已經熱到岀曬汗